\W/ 調查顯示2/3男偏向同機械人扑野 製造商將加入「害羞」功能

機械人的發展一日千里，英國有機構發表報告指與人類像真度極高的機械人在未來數十年或會變得更普遍，可為長者、孤獨人士和處於遠距離戀愛的情侶作伴，與機械人談情說愛，甚至發生性愛。可是，報告同時警告性愛機械人或會帶來道德問題，助長孌童和強姦等行為，又會令用家陷入「單向戀愛」而變得更為孤僻，所以政府和社會應正視問題，立法監管。

英國Foundation for Responsible Robotics（FRR）日前發表一份報告，預計高逼真度的機械人將會愈見普遍，日後或可應用於性治療，甚至讓孤家寡人當作談情伴侶。報告發現有3分2男性和約三成女性偏向使用性愛機械人，有性愛機械人製造商更會把機械人預設「害羞」或「不情願」人格模式，讓用家可有強迫機械人做愛的感覺，甚至出售以女學生或年輕女孩為原型的機械人，滿足孌童癖。

道德專家帕特里克‧林（Patrick Lin）教授表示：「以兒童性愛機械人治療孌童癖是不可靠和醜惡的。」負責撰寫報告的專家又指應該把「強姦機械人」刑事化，同時在性愛機械人中安裝感應器偵測是否有粗暴行為，以防止用家慢慢發展出暴力性傾向，同時呼籲應全面禁止兒童性愛機械人。

惟謝菲爾德大學機械和人工智能專家沙爾基教授（Noel Sharkey）指，現時社會不關心機械人時代的來臨，但社會應思考要如何處理此事，政府亦應考慮立法規管。

同機械人扑保證中出不會有BB

哇
毒到咁

又安全又聽話仲要姿勢招式齊全,唔會俾帽你戴,唔會有奉子成婚,唔會要你有車有樓有洋狗,唔會日日要你上進,又唔會有成堆親戚,唔駛結婚唔駛擺酒唔駛俾禮金,陪你打機唔駛陪佢睇垃圾韓劇

講到尾又咪係屌死物

未來應做到接近人類巴ai掛
不過有時屌港女仲慘過屌機械人囉

其實幾好...